여기도 없어. 종남이 안왔대.
 갈만한데 없냐?
고안데 갈데가 어딨어? 이렇게 하자.
뭘?
어떤 식으로든 먼저 찾는 사람이 임자다.
미친. 보물찾기 하냐? 종남이까지 데리고 어디서 개고생할지 모르니 빨랑 찾기나해.
 엄청난. 너 진짜 엄청난짓만 골라 할래? 어디야? 잡히기만 해!
 제발 전화받아라. 응? 종남이 내자식이야. 니맘대로 델꾸 토끼는게 말이되냐? 어린거 고생시키지말고 델꾸 와라. 엉?
